你地條女俾唔俾唔用套啪啪?

如果條女願意俾你唔用套
証明佢真係好愛你. 無腦mk妹除外

逼你唔用套呢 爸爸

其實
如果條女願意俾你唔用套
只係証明佢好想做媽媽

其實
如果條女唔俾你用套
係証明佢做左媽媽

同你扑野之前

戴手套

呢排無用套，上個月遲左黎，嚇撚到我死丫

食藥

佢話唔用套舒服好多

賣單啦

果然係連登仔傳統思想套路

不過每個月都好刺激

打左針可以放心唔用套
冇套同隔住套嘅感覺真係天同地

又係倒數嘅時候

同你願意唔用套出去玩都唔會用 check下好d

欣儀

如果用套佢寧願唔做

俾你唔用套 係想幫個囝/囡搵爸爸